一人n個自創替身

話說最近構思緊一個用香港做背景嘅jojo同人作品，所以想集思廣益下，採用嘅話會credit 返你。
雖然唔知能唔能成事，所以大家for fun咁玩就ok，替身可以惡搞，可以有幾中二就有幾中二，如果想採用的話能力最好詳細啲就ok

格式
替身名：
本體(使用者)：
能力：
力量：
精密度：
速度：
射程：
成長性：

例子
替身名：小熊維尼
本體：吸精瓶
能力：將心臟化成玻璃
力量：E
精密度：S
速度：E
射程：E

替身名：登錄太陽
本體：天堂鳥
能力：無限加溫
力量：S
精密度：E
速度：E
射程：E

替身名：痴心絕對
本體：李聖傑
能力：用鎖鏈鎖起兩件野，兩件野就永遠唔會分開，除非使用者解除
力量：B
精密度：S
速度：E
射程：B

替身名：挪威森林
本體：500
能力：讓任何野短暫隱形
力量：B
精密度：A
速度：B
射程：E

替身名：食軟雪糕
本體：莊冬昇
能力：隨意將任何物質化成雪糕
力量：B
精密度：S
速度：E
射程：E

替身名：海闊天空
本體：
能力：隨意轉換空氣同水
力量：A
精密度：S
速度：D
射程：D

乖啦，返學前唔好玩電話

做埋功課先啦

我都想返返學
已成社畜

替身名：我真係好中意返工
本體：港豬
能力：無懼任何困難準時上工
力量：F
精密度：F
速度：SSS
射程：F

替身名：唔講咁多
本體(使用者)：遙久
能力：即刻搏咀
力量：S
精密度：S
速度：SSSSSSSSSSSSSS x 1000000000000
射程：S
成長性：S

替身名：寂莫之鶯
本體(使用者)：屈機男
能力：於使用者十五米內勃起的男性，替身可強制制控制其行動，直至停止勃起。限對男性使用。
力量：B
精密度：S
速度：E
射程：D
成長性：E

替身名：CD2 (Child·Done·Dog)
本體(使用者)：住尼連
能力：使接觸到的目標暫時變成，只會狗衝和吠叫。初期時效只有5秒。
力量：C
精密度：D
速度：C
射程：E
成長性：A

二階
替身名：CD-ROM (Child·Done·Dog - Rush Only Madness)
本體(使用者)：住尼連
能力：發出膠彈，擊中的目標暫時變成，會不受控制狗衝，直到目標受到CD-ROM或住尼連本體接觸為止。
力量：B
精密度：C
速度：C
射程：C
成長性：C

三階
替身名：不明
本體(使用者)：真 · 住尼連
能力：
順序發出兩粒膠彈
如果擊中不同目標，10秒內會不受控制攻擊另一目標
如果擊中同一目標，則10秒內不斷重覆動作
如果擊中自身，則自身會化為巨大，肉搏能力大幅提升

力量：A
精密度：C
速度：C
射程：C
成長性：E

替身名：超級無敵我愛你
能力：令目標女性無條件鍾意你，服從所有命令
力量：D
精密度：D
速度：B
射程：A
成長性：C

替身名：我佛你
能力：被打中的人腦內會不斷重播佛經
力量：D
精密度：S
速度：B
射程：E
成長性：B

替身名：灰色軌跡
能力：畫出路軌，在這路軌上物品能自由活動，不受任何外力限制，會穿透一切阻擋路軌的物質
力量：D
精密度：B
速度：S
射程：A
成長性：B

替身名：讀恒大又如何
本體：恒大杜sir
能力：講爆趣笑話
力量：S
精密度：E
速度：E
射程：E

黑色黎明

能力：贏晒JoJo所有角色同替身

替身名：李氏力場
本體(使用者)：李加乘
能力：反射範圍內除光線外所有物質,有效半徑為800公里

力量：S
精密度：A
速度：C
射程：S
成長性：C
持續性: B

替身名：冒險大師
本體(使用者)：任何人
能力：冒險大師是一條石制鑰匙，使用者可以利用冒險大師於有「門」概念的地方打開一個5立方米的空白空間，直至本體將空間關閉。除非冒險大師被本體收回，否則即使本體死亡冒險大師亦不會消失。
力量：E
精密度：D
速度：D
射程：E
成長性：A
持續性：A

玩meta
讀者=替身
空左全頁比讀者自己畫

格式
替身名：奇妙旅程
本體(使用者)：？
能力：我眼見到既人都可以強制令佢進入隻Rpg到玩， 但只有一命冇得復活，直到通過唔同關卡後打贏擁有’大魔王’力量既我。
力量：E
精密度：A
速度：A
射程：D
成長性 : C

jojo嘅替身好多bug 唔洗咁執著

格式
替身名：THE DICK
本體(使用者)：我
能力：可以使出虛空射精 雞雞破壞炮
力量：C
精密度：B
速度：B
射程：D
成長性：C